# Набор утилит для работы в командной строке с проектами maven
 
* findsnap.sh    - поиск во всех проектах SNAPSHOT-зависимостей
* getartver.sh   - поиск проекта по имени и выводит его версию 
* getartuse.sh   - поиск использования артифакта во всех проектах 
* updartuse.sh   - замена во всех проектах версии артифакта на необходимую
Скрипты имеют справочную информацию по флагу --help.

Есть ещё две утилиты, но пока не довёл до ума:

* verinfor.sh - запускается в корне проекта, где видны папки транк/бранч/таг, делает поиск в свн последнего тага-бранча-транка и выводит их версии
* verinfo.sh - аналог, но работает только с локальными, извлечёнными проектами

## Запуск под Windows: ##

* установка cygwin 
* прописать путь на утилиты в PATH.
Под linux не тестировалось.